= RootMe: HTTP directory indexing

== Descripción
Estando registrado en https://www.root-me.org[RootMe] +
Este https://www.root-me.org/en/Challenges/Web-Server/HTTP-directory-indexing[reto] de servidores web nos direcciona a una página web donde debemos encontrar la contraseña

== Solución
Examinando el codigo fuente con el inspector de Firefox se observa el siguiente comentario
....
<!-- include("admin/pass.html") -->
....
Debido al nombre del reto se ingresa al directorio admin donde se encuentra el direcotrio backup que contiene el archivo http://challenge01.root-me.org/web-serveur/ch4/admin/backup/admin.txt[admin.txt] que contiene el siguiente mensaje:
....
Password / Mot de passe : LINUX
....
